音源榜單出現無法擊敗的對手 IU心情差誓言「要努力打敗她！」

大家的女神IU李知恩，日前上廣播節目宣傳新專輯，〈Blueming〉無法奪下一位，IU大嘆氣認「對手」太強，回歸在音源榜單和自己對決，IU的對手果然只有IU！看著「對手」越來越厲害，IU坦言想要打敗她！

她係邊撚個

邊邊

iu自己